南非失業率達32.5% 為歷史新高

03:34
據南非統計局當地時間2月23日公佈的數據，南非2020年第四季度的失業率達到歷史新高，官方失業率達32.5%。南非統計局2020年第四季度數據中，大量人口從原來的“不從事經濟活動”轉移為“就業”或“失業”。與此同時失業人口增加70.1萬人，達到720萬。與2019年同期相比，全國新增失業人口140萬人。出現這種現象的主要原因是受到疫情影響，很多已經退休的人員不得不重新開始工作贍養家庭，同時大量學生輟學，提早進入社會。

墮落之城

沽meli了

shithole country

When there’re black ppl there ate shit holes

MELI 定 JMIA

有冇南非連登仔話市集好多人，目測冇人失業，然後唔信個數字

睇錯南美了，sorry

變左黑人管治之後就變成shithole

5 mo

中國去打救人了1

趕走白人呀

nigger country

全民做雞救經濟，參考東莞模式

Once you go black
You never go back

厲害厲害

叫啲白人嚟香港做雞 機會處處

是但啦，大家都知道趕走晒白人嘅下場係乜
非洲係咁中東係咁亞洲又係咁

根本由「現代先進國家」統治嘅地方一定好過生番自己搞掂

地理書仲話係已發展國家

公司有個南非白人同事十幾年前全家搬黎香港拎埋特區護照，佢話死都唔會再返去

黑人奪權之後白人慘過死

elon musk

拎呢本嘢要歸化中國喎，白人入埋中國籍

想中愛滋定伊波拉